【比特幣狂潮】Bitcoin破頂升穿1.6萬港元 貴過買一手煤氣！

比特幣Bitcoin再創新高，自上周五升穿1,900美元後，今日再升破2,000美元關口，最新報2,050.3美元，以部部香港及內地交易平台計算，價值超過1.6萬港元，貴過一手15,720元的中華煤氣（003）！

放唔放哂佢好 幾蚊美金個陣入左百幾個

今日最好笑

10年個時未興，挖咗百幾粒（個時仲要唔識用gpu挖用cpu挖）跟住仲要好戇鳩咗千幾蚊既時候放撚晒

其實我9up唔洗理我

唔止bitcoin, eth 都爆

樣樣都爆

用bitcon買樓

點解會升咁勁⋯?係咪冇人肯放先升得勁？

多左人買咪推上去

最大用處就係洗黑錢